字型問題

有冇IT 巴打可以幫幫手

下面係終審法院的網站

我用CHROME，巳經將字型重新設定左，所有中文網站的字都係粗體，唯獨某幾個香港的網站轉唔到，如上。

呢種字型唔知係介定為邊種語言，唔係Han，亦唔係traditonal/ simplified Han

D幼體字真係好難讀，睇到眼盲。請求幫手

裝extension得唔得? 當去到某指定網站(終審法院), 就運行特別CSS(外觀)設定:

* { font-weight:bold !important; }

任何網頁元件(*)字體度為粗體, 而且呢個設定係優先(!important)

custom CSS extension, 搵到一個:

以上為理論, 因為我冇需要咁做

唔該巴打，WORK左